沈門師兄弟徙置區第六十二期 － 3萬二千點的盛宴

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一個post

沈門師兄弟徙置區第六十一期 －揸住騰訊揸住樓，遲早問君有幾愁

各位師兄弟請推爆舊樓先過嚟，thx

插定香先\|/

30000企穩有運行!

\|/

推定上嚟

呢幾日成日出去做野同開會, 溝貨既時間都無

今日上返三幻典ok?

新post 上香
\|/ 師父

提提大家
小心中假突破

大師

\|/師父

師父執咗幾支煙頭，自信返晒嚟，好消息

哇屌
做乜鳩

嘩屌港女又直插

今個聖誕有沒禮物就看師父了

297都企唔穩

轉燈

師父 \|/

沈判近了
好友應當悔改

樓王點睇1997

好大棍

700堆沽盤

QQ

支持師父繼續做騰訊剋星

屌港女又獨立思考

好有性格

\|/現在全完了

師父玩到亂晒龍

同人對賭
然後坐沉英國王隻船

又係外圍全升得港女跌,連架妹都升百幾點,點呀屌你

大師發功啦

好多印度佬
大佬呀跌果幾十點渣

\I/

瞓醒
到呢刻都唔知港股升定跌緊

金仔好波

呢個係向師傅致敬嘅動作

最好加埋：我們的振盈，願你的名受顯揚，願你的淡來臨

呀爺呢排成日都瀨哂屎

唔想玩啦
師父俾返啲錢我

期指半個鐘就二百幾點波幅咪幾好

又彈

玩撚死

係就隊返200點先彈啦

金仔支飛彈係咪射錯左黎維港？

爺閪又跌，正仆街

新 post 上香 \|/

日日見住5仔升，我只想講一句屌你老味

幾時棄左船?

17號，隻牛仔都係升咗未到50%

QQ尋日夾完牛熊之後又去返陰跌mode

上證準備要試穿3300點

一入牛市又陰跌

爺閪食撚屎

金仔打飛機關港女咩事

垃圾支那股市關香港事啫
陣間美帝唔過稅改
等8500啦

淡勢已成

逢高加沽

今日又想跌幾多？講呀，我俾撚哂你啊哈哈哈哈哈哈

你收咗手未

琴日仲加左注牛啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 攞走佢啦！奉獻國家！

港女萬歲 呀爺萬萬歲
昏睡百年 國人漸已醒
霍霍霍霍霍霍霍霍

金仔射程覆蓋老美

師兄輸到痴左線

Cfu今日陰間又可以打飛機

師父又食淡倉

師父一係就唔開餐，一開餐就係錦食

今日師父唔使買飯盒啦

淡勢已成!!!

師父淡倉
贏到開巷

沈門滅門案

North Korean leader Kim Jong Un said his regime completed its nuclear program after firing a missile that put the entire U.S. in range.

幾時贏呀？

交租啦

升200又如何
打到你地轉燈

一日KO佢 跌夠一千 聽日升番

認輸啦,唔玩啦

992值 4蚊

驚未！

我唔玩喇，俾返啲錢我

Qq 正股牛熊都太多傻散
畀大戶睇住黎食

師父又有得威，大撚鑊，呢幾日疲勞轟炸

之前贏埋贏埋輸哂落qq
成也騰訊，敗也騰訊

做咩玩禁大

冇贏過

騰訊拎咗我狗命

平保是否不回頭了

2388

咁快v

係咪又想轉燈？

師傅好似叫開淡倉

轉ed

平保無力抽上去

師傅唔好今日先熄燈啦

彈就彈啦
2318呢？就墮落左唔會番黎架啦

Say good bye~~~~~
Say good bye咦呀～～～～咦呀咦呀
前前後後 迂迂迴迴的試探 oh~~~~

3300 鑽石能量底

700 2318 388爆左trend 要回一排
強勢要玩 我就會炒175

我成倉牛等緊家鄉
炒唔到了

天干屬火，地支屬火，五行全燈格局。

大師個五行真係好大威力

今日無燈....除非佢AO變 +1 點

而家燈緊wo ching

講得咁迂迴

重上78

屌你老味

母公司

港股而加係完全被大陸股市牽住鼻子走

你好我好大家好

岩岩無睇 師傅好野

2018 19中國經濟起飛
仲唔fatfat

習大大話要全面接管香港緊係包埋個市

大師一陣又會話：

正如筆者所料，好友牛軍突襲，好彩在下淡倉已經食晒

岩岩呢一口挾上係反彈黎，你預聽日都係要加淡倉

好撚ON9, 又大棍落

要溝貨

尋日低位食晒淡倉，今朝買返啲，食晏前食咗一半，之後睇位再食
牛軍正垃圾

匯豐加油

尋日又係3點後師傅話事

轉左成個鐘啦

磨到瞓著

1918

下一次會再由2318領漲
唔漲就大家一齊死

你入咗幾多2318貨

賤種港女賤撚過支那雞, 有雞做公廁

搵番

落到$72打靶既話我輸廿萬咁上下

明日花綺羅「全套天價」曝光！台灣賺外快揭暗黑內幕

好想屌朝桐光

收市升1點 兜把打落大師度

比起D NO TOUCH PTGF, 呢D超值

廿萬買牛熊

梗係，任玩任屌，乜花式都肯同你玩

隻股真係落到$72, 死而無憾啦

一条抵屌 , 粉鮑
初音又好正

騰訊平保無力窩

去澳門玩會唔會開心啲
利申：未去過

屌那星, 初音係我 favourite 啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

2388 4%

師父is correct

沉左好耐...

去澳門屌支那妹同屌日本妹好似係天同地既事黎喎清

除哂衫咪又係一樣

識食，畀個80路你唔駛找

3.9 有咩講

賊略王班主持係咁刷師父鞋

2318我真係要死而無憾了嗎

最後幾分鐘先插
2318同700我全倉得呢兩隻呢兩隻就同我大插特插....

港女含少陣啦賤婦

爺閪都升翻，港女做乜鳩
真心嬲！2318仲要全日最低位收

獨立思考又一例証

消倉大平賣，要邊樣

Or

我要後者,唔該灰巴

今個星期大茶飯, 稅改!!!!
師父請快J!!!!!!!!

公仔面好似又係蝕住上市....

搞手只求打個和

上市買定抽好，我驚一上即插

日清我等上市搵位買入，最好個個抽到沽，破ipo價仲好，平啲入𠻹

呢隻插撚硬

我唔抽，等上市

間公司有咩潛力呀

師父對公仔麵有無咩睇法?

只得中港業務, 睇好大陸市場屌打康師傅同統一?

日清穿撚硬ipo啦掛
想喺新股大熱既時候上黎cap水點知中撚哂伏

點算呀？屌

mola mola

gun

molamola

應該好多人都係

大師有咩新指示 開得淡倉未呀

好

發行量2億幾股，1成(?)抽，容乜易炒起呀，而且係實業股，經濟唔好樓爆股爆師父都要食佢，公仔麵、福麵全部收購晒，幾乎霸咗8、9成市場，賺緊錢嘅公司，雷蛇蝕緊有李+X加持都得，閱文直情唔知有乜特別好，都開到咁嘅價，我寧願要舊經濟，最少我認為可持有較長時間搏吓，例如一兩年咁

高追唔好，有大行唔睇好，認為冇亮點一般食品股

一齊食大荼飯

窮人情義結，有錢人可能唔知係咩嚟

《經濟通通訊社２９日專訊》根據騰訊（００７００）的新手機遊戲《光榮使命》官方網站公布，在新內容驗收中出現了一些體驗性的問題，原定今日１２點開啟的不限號測試將延後開啟，並深表歉意，具體時間需留意官方公布。
官網指，由１１月８日至今日的不限號預約以來，已收到超過４０００萬名「光榮勇士」的不限量測試預約。

出唔到新game 等俾992收購

單係茶記就已經係收入保證，大光麵改一丁最少加4蚊，問心強國即食麵食過唔少，冇一隻比得住港版一丁，我信自己日常生活判斷多過大行鳩噏，睇住堆數字就分析到嘅話，咁我要打贏泰臣拎住堆video，數據搵佢弱點同佢打咪贏? 冇真實經驗嘅嘢通常錯嘅

上年，日清佔本港即食麵市場份額的65.3%，位居龍頭位置，第二、第三位分別為農心及壽桃，3間公司合共佔了市場份額的四分之三，外來者似乎難再攻入。

即使日清穩佔本港即食麵市場第一，但這個行業含金量卻一般。去年全年，日清中港業務收入26.29億元，毛利率雖然高達4成，但股東應佔利潤僅9,076.2萬元，純利率只有3.5%。

今日跌市都冇3點9？！

可以玩收購，睇長啲打開強國市場，最少有個機會，睇一兩年合理

啱位入會買十手內，其實都係幾皮嘢，壓倉搏新產品賣得

日清我當類似大快活呢D咁睇....應該無錯

忙到成日無睇市。終於追到live。
港女好垃圾，最子兄由九點半屌到四點，持久力驚人
各位師兄弟，如果重傷，就休息下。

樓上屌恒生母公司屌得好。就算升，我都唔鳩買。

師父今日：

屎忽鬼

主要情意結同盤細，賺緊錢嘅，我睇唔高追買入唔係好高風險，我夠膽講經濟唔好時閱文跌到仆街未到佢，入得會擺倉底唔理，2年後睇吓自己有冇估錯?

其中一個風險係中日關係

有冇人識睇佢股息回報係幾多？大約值幾多錢
大快活同大家樂都畀823睇住嚟食，買345啦

中日關係就應該唔係問題
中國人心裡說不，身體卻....

聽晚試吓望，用我極有限嘅會計知識，最好老人巴肯出手

今日無3.9

ALL IN 日清啦 遲D實入恆指 入公用股類別

多謝會計佬

唔記得咗，祝新婚快樂

遲啲習慣咗就快樂，覺今是而昨非，玩夠啦

起底

冇喎，沈門講股唔收埋嘅，又唔係必贏嘅，都係討論吓，買唔買個人選擇啦

你朋友做邊間

唔敢買啲太靜嘅

沈門同門相認

記得講口訣

萬里長城 ...

大酒店呢

到咁上下年齡就會咁

我淨係想買啲政府傾斜嘅公司
根本政府只會越做越仆街
咁樣買嗰啲公司就啱
我曾經有覺得66高鐵會輸錢
但係股價最真實唔呃人
趁後生建長線收息倉

好似mean嚟

66息率冇特別息就麻麻，不過業務有增長空間，上蓋物業壟斷性，希望未來派多啲啦

係呀對我好mean

同埋息唔夠多咪儲多啲股數補返
我係咁諗
3，66，435
用嚟做吓床下底貨
睇吓3-5年後點

咁所有香港地產同公用股都係

咁66股價會上嘅，呢隻我都係擺倉底唔理，揸長

但得佢係政府揸莊同埋係咁塞錢落佢袋
823就係政府一開始送咗一大舊俾佢

不過真係股災都要硬食一大棍

佢唔使投地，永冇坐艇嘅，1113投唔到地冇得起，66一開鐵路新線就有上蓋地皮，發展商去投，做好賣完樓66賺埋屋苑管理，唔同，公用股可以比較吓

388算唔算
買返3/5/7仔，之前見人用踢波排11隻出嚟

呢隻嘢每次業績賺幾多
啲大行只要計返成交量就知佢有幾多執
個市靜就收皮
5仔呢個時間建收息倉好似太蠢

電力股我咁睇
政府逼住要郁你，因為你哋個名太臭
要做嘢交功課
2同2638有壓力
6就atm嚟

823

個阿叔應該已經死鳩埋

04年上市
13年啫
應該未死掛

生存多一年都多

個個都玩擺股票落床下底
我都玩

GOOG MSFT AMZN
NVDA TSM
V MA AXP
BA MMM MCD

992 45 2628 330

長線投資！
三年！

三年禁短，召喚992 10年圖

夜期

點解會咁ga

有咩特別呢

夜期

屌 molamola 説好的大波波呢

夜期廢架，豪無參考價值

期 唔郁呀

mola mola......聽日700同2318 大跌5%...人生玩完啦

玩完啦

唉仆街啦聽日包頭

8500都黎緊

係時候要迎接真正寒冬

師傅而加上左去十點無線財經

師傅驚誅沈門唔死 十點鐘仲要發工

十點仲炒散開工 沈鳩頭

但冇3.9

玩完

美帝科技股災

内銀adr

道指納指兩個世界

洗tech倉, 銀行股升joy

唔好同我爭頭位

話左班無名友仔唔好串師父嫁喇，師父已經忍唔住

夜期 今朝跳完聽朝又要再跳了

愈插愈有

美帝科技股咁jump法 聽日700典算

又沈判

如無力挽回要懂得放手，逝別了的牛再不可擁有

Molamola 隻牛就快俾人劏

科技股洗到仆街

今鋪真係含撚都無味

現在全玩完了

可唔可以整個Deep V黎嘆下

跌破400

等緊師父黎救市

美股強弩之末

手持11手700，一堆LC
大量2318牛證

係咪由佢放喺度就算了

夜市同早市冇咩關係

納dee what9

佢唔入市，死傷慘重

聽日洗唔洗整番個IFC報到區？

QQ跌就 現在全玩完了.jpg

我跟 我帶多幾個雪糕筒去 大家到時一個跟一個

巧彩仲有大猫頂住

完全冇位喎，已經蝕緊，一係就開市掟

打唔到靶都唔怕坐嘅

700借勢回姐
佢手機game貼曬紅色banner
寫曬共產黨d標語

上面條撚屌唱淡撚屌黎

72打，應該唔會打到落72咁過份掛

依家好似有個循環咁
爆一段，回一大段
250-》330-〉280-》350-〉310-》439-〉？

係磨一大段

CFU：盛宴？邊到撚盛呀？睇過

ya...上個月冇升幅...
博大棍一定要有耐性
來吧5仔, 呢個月到你

入黎上香俾師父先
\|/

聽日各位師兄弟著得靚仔D 要上IFC了

追落後係屎忽鬼行為

700牛似乎無得救啦

72本來都以為夠哂遠

早啲起身救市

決定了，反正都蝕左咁多
唔差在了
聽日訓到自然醒，應該係兩三點既事

知唔知點解洗tech呀大佬

去搵下992牛先

師父

周一（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，辛亥月見火土皆有利股市。
周二（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，反覆偏好。
周三（庚申日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢向淡。
周四（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，持續偏軟。
周五（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆上落。

俾各位參考

繼續沈判

我都有隻72打 應該唔會落到咁低掛

\|/ 師父

熄機啦, 夜期已經跌二百幾點, 今日插多幾鑊啦, 現在全玩完了！

大師

祝你日日爆Show.
最好全日都見你上鏡

FB 有線 無線 money 18乜柒都好
最重要比錢Put

個嘢壞左呀

Mola mola
IFC見喇兄弟

我到左頂樓啦，上面好凍，開市後就jump了

駛唔駛拎籌
Walk-in 得唔得

Walkin已經排到地下

騰訊400牛睇路

Q牛呢幾日都只係適宜dt
唔hold過夜

399

399 師父好野

仆街囉, 揸左期/過夜牛既朋友
跳樓都唔撚掂...破300就環free fall

跳樓要排隊，我都係跳海算

師傅揀定餐廳食Eugene餐飯

破300殺293牛沽返啲期>落多100>殺293牛>沽期>落多100>殺291牛>沽期>穿290

\|/

沈判日來了

騰訊穿400蚊

好友應當悔改

跌市，賭股銀閪又升

沈判日連823吸血鬼都走唔甩

你D熊呢

一早食撚曬，換左一個個金拱門既餐醫肚啦

29250恆牛一定死啦
今日會唔會殺埋29000?

仆街啦 恆牛又要死

上次三萬頭已經係後四五年高位 仆街股災阿

三萬點終極大頂

要跳啦

請入內堂用女

昨天師父：

今日

琴日買左60萬股牛仔 個本無左8成啦
Ifc都無錢搭車去

嘩屌你當你係量子巴呀

個本八成
白花油
正骨水

做嘜鳩呀，下下都玩咁近咁大

大家呢排都好勇

軍醫

早兩個月輸左個啲未追返就要食多棍

開市跌300

全都玩完

992頂住個市

700領跌，真係「成也騰訊、敗也騰訊」

爺西都係跌...

現在全玩完了.jpg

平保

點解日日都要開平保刀

得5仔力托

沒人性的

升得果毫半子，托柒

爺閪暫時算輕手

援軍!!

下個post好似勿兄提意叫「一注淡贏」,有冇記錯? 晏少少開

正如筆者所料

期指冇彈過

ifc見

托市

29250 牛
殺！

殺唔殺埋29150牛 29000牛

會唔會殺到290

我估會！

沈判

解放軍幾時先暴力救市？

好撚痛呀屌你沈卓盈!!!

爺閪今日太陽照常升起
冇同美帝一齊刮港女已經算好

軍醫！

大型沈判日

今日沈判日，師兄弟頂唔頂得住

師父今日又有得威，今晚錢錢錢個直播室地板好跣

恒生190蚊

已經有巴打無左8成本

62476 神牛?!

師父騰訊又中

由高位計已跌一千點, 師父收手未

和議
師父料事如神

沈判周

就咁決定

唔夠阿師父，跌多少少先回喇 到唔到個位

午間 3.9 東網live 都已經出左3Q先

Call定清潔阿姐拖地
一定猩堪堪

差6典

輸左傻左

係喎，靠邊站太耐唔記得日子

國家隊全面進場

大師好勁呀，又中啦

師父一棍打死騰訊

騰訊，$43X—>$42X—>$41X—>$40X。
總結，陰跌

全部紅燈既情況之下, 得992企得穩領升
992! CFU! 992! CFU!

又想玩單日轉向陰鳩人入牛仔呀

呀爺快啲幫下手啦

頭先硬食>500點, 心都離一離, 1分鐘圖剛剛一枝大棍係咁成交冇SET COMMAND跟本沽唔切

笑大C既人終會比沈判

agree 英國王

天陰陰，不祥之兆

呢幾日連續沈判... 好痴線

條鳩

加加埋埋吐左唔少上星期升幅

無cold down 咁開技…

沈判週

夠膽就落到28999

師父推左走右同set士碌架都唔係第一次
月尾威力更甚
各位引以為戒

師父仲有大絕未出已經算留有一手

仲有人話好high，真係指標

我驚係8500

萬子兄咩事呀？

港女含撚到個口WEA撚曬含多幾條啦八婆

其實慢牛先搵到大錢，我愛慢牛！

最子兄

樣子兄

大師兄

係咪終於可以大開淡倉?

最驚係party完左都唔知 要做埋單果個姐

大師兄出來定軍心

早晨，大師兄入嚟啱啦，振吓軍心

大師兄，師傅呢個星期打咗我地好多棍

大師兄, 眾師兄恐怕未能行到三萬二就倒下了

大師兄呀 好掛住你呀

樣子大師兄

樣子兄穩定軍心

沒事

有時真係要屌吓你班 ,靠邊站好似有蟻咬咁，係要日日炒嚟炒去嘅，等吓都唔願

靠邊站真係好似有蟻咬咁，啲錢要買咗貨先安心

無論牛市熊市，要搵大錢，一個字.......慢！

現在仲係牛市，但勿沾近牛熊！

大師兄返來啦

知錯了

跌一千幾百，大家無須驚慌

但我好奇大師兄仲睇係牛市？

我已經唔知遠近定義
1x%一個星期都差啲打

已經無沾近牛熊,但都輸緊幾千

先施(244)會唔會係最平嘅主板公司今日先8%都係得3.03億

師傅啲淡倉真係威威啦

隻380qq牛已經跌左半價, 好想溝但似仲有得跌

再買遠啲，唔好溝

今日佢分分鐘食住雪茄串鳩班好友呀,夠膽你地咪入貨咯

匯豐

十二月大反擊

大師兄，angelababy!

cfu無限淡倉 你識乜

反應快頭先入左有得食啦

輸到你班老散仆街冚家剷.jpg

加嗰少少息冇影響嘅，12我等緊入，供樓有cap,咁低息基礎加晒影響唔大，供樓者有ML對沖一半利息，總之到50樓下我入一手擺

佢啲淡倉食極都有，你駛同佢擔心

我已經入左隻輪玩緊跳樓機

召喚術

月頭先同師父老人家再死過，抖抖先:

講吓供樓，我用ML賺返供款嘅一半利息，息口升ML嘅利息都升，以我自己嘅供款實則升H升穿1厘都係多一百幾十，邊有影響

一大棍醒佢嘅!

第一次見呢張

恆生母公司, GOGOGO!

大家士氣低落，連大師兄都要出嚟穩定軍心
請師傅出嚟定一定驚

自住得自己一個，買唔起正常樓好唔好買牙籤樓

我地同居一齊供點睇

大師兄！嗚嗚嗚 沈門俾師父滅門喇

我唔啱男人

我無話要咩喎 你諗咗去邊

大屍熄左燈

已經彈完, 又跌過

牙籤樓連房都冇，同居得一張床好易格...
如果係囡囡

玩完啦 所有野都完啦

同居唔格劍同黎做what?

市區富貴劏房唔好，揾遠啲，舊啲，居屋，面積有280尺up

首要功能係住，次要係防守力，當跌市富貴劏房冇人接手可期，因為唔係住嘅，跌市正常樓唔會冇人接，因為可以住，所以唔會跌得多

香港只有賣唔出嘅價，冇賣唔出嘅樓

咁跌市就可以換間大啲，等下次周期上升

朱仔你有冇住hall

救市我一世愛國

受教了

Nasdaq 股災
師父

蚊型單位真係無乜防守力...
你諗下 如果樓爆 加50萬可以大一倍size 豈不是好抵?

冇咗七舊水

樓爆個市唔好，隨時冇工
沙士有人係夠首期但冇工冇收入供

有住過

幾千蚊有咩好入 短炒

始終都係992最安全
出面風大浪大 唔聽師父講就瀨嘢
徒兒對唔住師父

即係你格過劍

做得我地師傅一定勁，師傅講野我地要聽

360!

我有話過我ex 係女人咩？

this

易灣拿又有啲男人樣

師父聽晚一定要好好關照虔誠嘅弟子

Source ?

廢港臭閪識唔識含呀

夜啲先講樓，依家外出，肥佬喺77台串柒柒，笑緊700,未確認跌勢已成

樓王 下期個名要

不動如山

師父 顯靈

我唔玩啦 比番錢我啦 師傅

我屌又試dl

打咗？

快傳軍醫!!!!!!!!!!!! 快請大師兄回來穩定軍心!!!!

30000跟師傅沽而家安心哂

由高位30200跌1000點軍心已大亂

各位，IFC見

師父幾時先肯開淡倉

你2日都揾返啦

硬食左幾百點

只要唔借錢玩，駛鬼上IFC咩

夾左400點, 我見到樓下風景好靚想飛落去

尋日又衰貪刀差10點冇平倉點知一去冇回頭

希望下午會有大奇蹟日就好了

亮緊啦
不過係紅燈

可唔可以好似前排個星期一錦
朝早急插，下晝轉向倒升收市

騰訊攞左本門師兄弟好多狗命 沈判週

通常調整完又爆過，下轉睇500

四十個

前日既野事黎之麻

食左個浸今日嘔凸

冷靜d, 高位落來就快一千姐

[專家點睇] 港股大跌 黃國英：我今日相當積極買嘢！

即時財經 2017-11-30 12:24:45 HKT

美國科網股散水，港股跟隨美市科網股跌市，豐盛金融資產管理董事黃國英表示，「我自己就今日都相當積極買嘢嘅」，又指今日重磅股受壓，主要是由於MSCI於今日收市後會換碼，恒指支持位28,600。

黃國英預測股市「有機會壓耐少少」，因為美國稅改未有定案，加上有部分投資者會變得「騰雞」，有一定的風險，但若願意捱，現在「抵去換碼，博返回落嚟啲嘢」。

他又指，美國目前是由高估值股份換，低估值股份的時候，所以美股受壓。不過，同樣的慘劇於2014年第一季曾出現，但最後沒有大礙，所以視乎投資者認為高估值換低估值的情況，會持續多久，他則認為不會太久。

至於騰訊今日曾跌穿400元，他認為昨日新遊戲《光榮使命》延遲至5時推出，是雪上加霜。不過，他認為「就冇呢個新聞都應該要隊」，就如阿里巴巴沒有新聞「都隊咗成10蚊落嚟」，整體來說騰訊回了不足10%，算是合理。板塊方面，建議外向型工業股，他認為創科實業（669）和敏實（425）較好。

另外，時富資產管理董事總經理姚浩然表示港股不是散水，而是臨近年尾，部分機構性投資者，可能鎖定利益先沽貨，他又指回顧2017年市帳率1.4倍，而2018年1.3倍多，比較上是低於中位數，所以不太擔心，只是順勢回調。

板塊方面，他建議趁回調時可買新經濟股。另外，澳門博彩也不錯，他估計澳門博彩11月份數據，約有2成博彩收益增長。

蘋果財經，關心你飯碗

熄不過千，個［千］係約數，我通常買多兩舊，但再多兩舊我都死

今次由幾點開始計1000？

應該係計高位30,200

即係29000⋯

信師父

重貨288牛

驚死既入返一代沈牛61056，包安全

一代神牛

傳奇般的存在

走鬼呀

我今個月輸左五萬蚊，冇錢叫雞喇！

前日叫左邪骨, 今日沈判好後悔, 僅餘飯錢俾左隻雞

當性交轉運囉

仲未跌完...屌

針

日經升左好多WO, 頂佢...

Agger

二師兄

今次有D似8月中破原野頂不成反插一近千點, 仲要裂口跌
不過今次仲仆街4連陰

頂撚住呀

今日2次上唔番29400, 真係好擔心

震倉姐 三點到就會跌少好多

穿左了

我斬左維他先上$20屌佢老母

Qq拿拿聲隊落去395 唔係聽日又落呀

幾秒鐘沽穿左佢,好撚癲,睇黎真係要有乜好倉都要走晒佢先

仆街又跌多左

穿左

有幾單成交係億幾咁打落400度,我唔玩啦大戶

平左未? 我未呀
宜家唔平太撚遲, 好大機會做左低賣傻鳩

29200都怕守唔到

Agree
所以唔撚平

插得好勁

me 290XX 牛, 細注 唔驚

引伸波幅大到我朝早大概正股$403買入LONG CALL宜家正股跌多左但期權價都係跌少少

各位師兄弟記唔記得今日收市後恆指會調低騰訊比重到10%, 睇黎尾市重會跌多浸

天崩了

基金換馬 qq😂

好友們應當悔改

聽日

我冇錢改買熊啦

今晚美女又高潮
港女仲含緊

國家隊去咗邊

攞狗命

81有貨， 唔知幾銀溝貨好

等睇師父今日3.9串過馬撚，教訓沈門弟子唔聽佢講，而家奶哂野貴客自理

睇黎291凶多吉少

多謝大家

正股2手

動議：
下個post唔叫沈門師兄弟XX區
應叫沈陣營

agger

多謝

輸左56萬，再見啦各位

大師 知錯喇

面個浸冇事冇事，好快搵得返

唔係股民嘅錯

又一個沈判日.....

唔好啊
等你出山 討伐虎牢關死肥佬

諗住佢殺埋29150入牛
排唔到

朝早放咗個盤差一格先打到

差四格
跟你機set返高三格先

行開啲啦支那佬痴完埋黎仲係到認親認戚

照頭先睇29150就打到，頭先打咗佢咪好囉

屌你**, 彈幾十又插...跟本想做DL 期指29300毛都掂唔到

你個價係29100喎，唔知殺唔殺

今晚仲有美國稅改

做緊今早低位...一穿會跌穿29000

心理關口290
大位288

冇啦啦打咗，仲低多格

29150 88

師傅又✌贏✌

即刻上返幾格

而家要靠黨救香港

2382今日一手可以唔見一皮

我唔要民主啦

勇者呢個價撈得啦

呂布

睇qq 表演⋯

頂住呀

Agger，或者叫沈家軍

一手太多錢唔玩，波幅大到咁太癲會輸死，我做唔到勇者

嘩，乜咁大棍?

嚇死我以為又一大棍打死牛仔

跪求爺爺暴力打救港女

港女不生性, 要爺爺暴力調教

大性交跌市

聖誕禮物既錢俾曬大戶, 大戶俾天收呀仆街!

QQ上番400, 期指上番29300當贏呀!

我唔玩啦，聖誕買5仔等十年算

400差一格咋喎

唔驚，防守型，輸極有譜

我份聖誕禮物啊

呀爺臨收市送多棍比港女

大性交跌市係咪je係 現在全都玩完了?

佢老味今日係77台見到肥佬意氣風發，我覺得差唔多

上午跌多陣，聽日下午都有機會反彈，啲貨沽得七七八八，要沽就要買貨

聽日又搵機會，今晚收市睇成交

到港女free time

係

正式轉勢進入熊一

睇咁淡？

師傅之命，我都係順天而行

佢都係跟師傅

求下C父睇淡

玩咗咁耐終於入咗一手700正股

無可能會升番ga！

$400？

399.8

我唔肯定係咪見頂，以圖形睇唔對路，籌碼出逃，但亦可能係較深嘅調整再上，唯一辦法唔入場，等彈返上去先

我個人仍然覺得冇理由咁快玩完嘅

最恐慌係30000 點後直線回落

跌少過300都當贏架啦

今日跌三百好啦，淡友快啲平倉，唔係夾死you

我訓醒了

師兄冇事吧

師父同船
錢如噴泉

師父， 唔玩了

冇事既 就輸哂咁解姐
仲好想追牛添

架妹又升100點 垃圾港女

準備開新post,要改名下個post討論，投票

跌少過300真係要當贏左

如果唔係前日食左250點今日真係成條hp bar俾佢扣一半

沈陣營 我們全部都轉持現金 師傅又贏

沈陣營=沈振盈？

Gamel巴提議

我都忍唔住手，入左435

學師父話dry，留一口淡倉過夜先

已開新post

沈門師兄弟徙置區第六十三期 － 一注淡贏

本嚟想加啲上去「一注淡贏迎聖誕」，不過師兄弟太多

無謂大家傷心算啦

唔該v巴

整個難忘的聖誕節比師父

可以改，冇人反對當全部贊成，有反對就投票，最快最簡單

QQ又跳樓

收市都係-500架啦
未跌定我都唔敢入
2318真係咁都插到落72蚊既話我就等埋70蚊再追了 錢都不是幾了
反正都蝕左廿萬 殺個片甲不留

聖誕前必須要師父還錢，兼送聖誕禮物

到時已經跌到落ifc地下

我有野想買

雖然我都係牛熊新手 呢兩個禮拜先開始有錢贏
但比個建議各位師弟 如果你地成日輸 不妨一手兩手咁細注練下手感先
同埋等到個位好靚先入 唔好未有勢就衝入去

打靶仔忠句：唔好買咁近

估最多跌埋聽朝，今日放量跌夠

幾靚喎

師傅：落得唔夠力 美國科技股好差 290-291頂一頂或者反彈 295-296做淡倉 易跌難升 憑反彈就沽！

唔係我整，之前搵圖見到

師父：一淡就可以做淡

3.9?

淨返啲2日應該磨, 下星期再黎料?

yes j左稅改

我就嚟頂唔順啦，啲profit就燒完

唔該師兄

買435同揸cash無咩分別。仲有5%派比你。

邊到講?
我聽實winmoney 都無既
定係早左變3.8

大家要忍耐, 好友會戰勝歸來!!!!

貓貓靠佢食多幾餐靚肉

早d分享 驚徒弟跟唔切

當個個都睇好一隻時，我有啲驚

自己唔好偷食肉啦

搵到了 thx
真係3.8

贏夠了 淨低d骨留比徒弟 師傅既用心

聽完
一彈就沽

都唔係第一鑊，夾爆佢就拖有時唔出𠻹，屌佢好賴皮吓，今朝出街前見佢啲信心返晒嚟，直覺佢又要開瀨啦

我估d人淆底稅改唔過先沽貨離場

鳩頭準備瀨過萬點

700又插 ao

仲有1299

無錢食呀要師父比錢我買靚牛扒

仆街啦，師傅話290反彈
陷球產啦

DL收

Reits好多都灰返

為咗震軍心，我排緊一手700@398，睇吓買唔買到

一個月2劑跌>500, 呢次係冇水花之前係連跌tim

指數跌少左
啲股插深左

震軍心

6千幾個買盤 27x賣盤 散戶vs大戶

好想死左去
今日可能係逃生門都無走。。
72打靶既2318 牛 聽日唔知仲剩幾錢
我覺得自己好撚無用

"振"軍心

175, 388, 700, 2318

睇正股股價唔好理衍生跌幾多

打錯，原來勁假唔比改盤，加2毫子都唔得，第一次呢啲時間入貨

冇人賣比我喎，排咗幾分鐘

我決定陪著我滿倉既72牛到佢俾人送入屠房既一日

應該入到貨

2388開PARTY

咁撚賤差50點dl

唔好玩啦，我啲74牛都唔出聲

哇 day low 成交新高 好撚恐怖 唔通真係轉勢

可唔可以安慰下我
我呢幾日日食飯都食唔落 好驚好擔心 想走止蝕但又未追返之前條數唔捨得走。。

再輸埋真係成副身家無哂啦

完全唔知聽日點面對。。

700 AO一野就跌2蚊,咁全日守住400蚊咁辛苦為乜

恆拍day low 29,127.30

夜期仲正, short 幾十張對你廿幾三十點都得

成副身家.... 好大件事喎.... 無留一啲錢備用?

下次唔好玩到影響心情，錢財身外物，唔好搞親自己個身體

買唔到，取消，聽日上午如跌再諗，升就唔買，呢隻我一向冇點玩

如果12聽日特價貼近50，就入佢，細倉本金有十零萬，經過今年大倉中幾次，呢個倉係利潤嚟，輸晒都冇嘢

接近無 諗住近排個勢好 。。

成個星期都係朝早睇住一陣, 下晝返到黎都係一樣

師父快發功，頂住

可能聽日變返好勢呢...

btw 介唔介意分享下玩咩搞到咁.... 近動物?

1700億性交大跌市

勢好都唔駛玩咁大掛

忍多陣, 股市往往o係你絕望到斬倉既時間隔一陣就會飛天
一係一早set好止蝕斬, 就唔好連跌四日先走黎斬

幾時先32000

我諗起之前一個師兄20->80->10

1000